IZ*ONE 將發行首張日語正規專輯！繽紛概念照大放送

才剛舉行完線上演唱會，IZ*ONE 又帶來新的好消息，期待她們時隔一年的日語新專輯！

Off the Record 最近陸續公開了 IZ*ONE 為首張日語正規專輯〈Twelve〉拍攝的各種畫報，彷彿糖果般的繽紛鮮豔的色彩顯得無比夢幻。

IZ*ONE 於 2019 年初在日本正式出道，至今已發行過〈想讓你說喜歡我〉、〈Beunos Aires〉和〈Vampire〉三張單曲，和韓國活動風格截然不同的面貌經常讓各國粉絲為之驚艷。

收錄 11 首歌的〈Twelve〉將於 10 月 21 日發行，在這同時，IZ*ONE 的首場演唱會《IZ*ONE 1 ST CONCERT [EYES ON ME]》相關 DVD / BLU-RAY / KIT VIDEO 也已經開放預購，想收藏的 WIZ*ONE 別忘了及時下單囉！

（照片或影片來源：Off the Record）

g持